「和你宵」人血眾籌懶人包

近日大行其道嘅「和你宵」打著黃色經濟圈名義四出眾籌，負責人 Steve（id #216132，夏迎春花秋月）接受過蘋果日報訪問：

講到好似好好咁，但睇返呢位 Steve 過往「戰績」，就知係人血鰻頭同埋眾籌走數嘅佼佼者

首先係 Kickstarter 眾籌，早於兩年前已開始走數生涯：
kickstarter- 兩年前出左隻Boardgame(World council)

當時佢收左啲Backers錢 但走數無比哂貨所有人
ROUND 1 走貨數都算，仲要玩ROUND 2
Backers 追數，然後條 Steve 有ONLINE但NO RESPOND!!!!!!!

昆完 Kickstarter 一眾Backers 都唔夠，乘住今次場運動，Steve 更不遺餘力咁呃手足及家長錢！
當中最出名係 HK Apocalypse 人血鰻頭事件：

霓虹燈牌
比連燈仔踢爆CAP水

另一單人血事件——未經授權拎願榮光去賣：

然後又係慣犯走數

佢哋之後更利用中大事件嚟 cap 水：中文大學二號橋戰役-報捷 3D模型

近期仲發生過物資站無得到主辦認可籌款+打手足+影大頭 事件

有咗呢啲冰山一角嘅背景資料，我哋嚟睇吓今次嘅「和你宵」眾籌有幾伏：

首先睇吓佢哋聲稱日後所賺取資金嘅去向

1.20%經公投後捐出到任何基金

—>之前發生過話捐去 “星火” 之後淨係捐左一小部分，其他自己CAP L左

2. 60%投資到新黃色基金/產業（三罷基金、臨時庇護所、餐廳、文宣學堂、展覽場地等）

—>如果佢去投資既餐廳，而佢係股東之一的話，只係將舊錢左手交右手

3. 10%以利息形式回報黃色經濟投資者

—>即係佢自己直接將投資者投放既資金，轉移去自己搞既基金上

有堆人就住盤數問題問過和你宵眾籌相關人士，得出以下答案：

4. 10%持續營運資金
資金運用及監察： 我們會聘請專業的會計師審核所有有關「和你宵」的開支，並於每季在FB專頁向公眾匯報資金情況、工作進度及財務狀況。 * 風險保障: 假如活動因不可抗力因素未能舉行，所有資助額將扣除以上列明的成本全數捐去星火。

亦即係話，所有事務其實極不透明。
和理宵團隊管理資金、投資、掌控權力、主導市場方向
而核數師只會為出錢人士造數，根本無公正可言

其他證明和你宵團隊問題：

之後個和你宵團隊無啦啦割席話唔用 Steve 另立門戶，但好快被踢爆係原班人馬同埋講大話話搵咗議員幫手

事情暫時嚟到呢度
但手足嘅錢麻煩先嘔返出嚟！

推啊dklm人血饅頭

on9發死隹財可恥

cls company

on99係血啊，dllm

真係踩住幾多個人頭

推

收皮喇dllm

原來慣犯黎

推啊dklm

cls

推下

次次都比佢呃到幾十萬

屌 即係呃左幾多錢？

推啊

樓主個個詳盡過我開個個
幫推

至少6位數

Cls

有無人識佢真人同住邊，人血饅頭同藍絲比，人血饅頭更黑我憎

今次攪得成
食過百萬都得

仲仆街過荃灣個扮病老闆娘

Wltf

P狗推唔到，但好撚仆街
踩撚住手足嚟搵錢

Push

推啦

又呃手足錢
仆街過藍絲

推啊dklm cap waterlun

好詳盡 真係要推俾多D人知

諗撚到依條橋 好野啊

好撚仆街 之前已經講過佢啲燈牌on撚99咁
仲要比錢佢賺仲成班仆住去買
成日幾十萬幾十萬咁比佢呃 樓都上到啦

有無人可以幫手整理，嗰邊reply左我要多啲資料去証實呢個係一個scam.

利申：受害者，食人血饅頭要死全家的

真係有血咁

可恥

真係搵錢呀佢黎，仲要原來搵左唔少錢

唔記得十連自推
唯有喺度補返推一下
1/10

單計呢單起碼6位數
但唔知佢之前嗰啲夾埋人血咗幾多

咁撚仆街
人血饅頭可恥！

佢仲要教埋連登仔六道仙人去眾籌呃錢
所以大家要小心埋六道仙人
六道仙人真名彭偉樂，2018 年中想做生意下識咗Hong Kong Apocalypse （即係 steve 班人），聲稱可用眾籌做生意，之後有份一齊喺 Hong Kong Apocalypse 食人血饅頭

push

CLS！ 好賤，呃手足錢一定要嘔返出嚟

推呀推呀

呃幾次都仲未收到佢皮，道行都幾高下，真係要搞搞佢

呢啲要推到佢仆街為止

關唔關事

好PK, 見鑊打鑊

關！佢哋話搵咗周庭同馬馬喎！但兩者都割咗蓆啦

錢已籌，割唔夠㗎喎唔多唔少佢哋名氣被利用，點都要幫手起底又好搵條撚樣出嚟

Fb好撚多傻閪已經中計
點解無人上去屌？
要睇人仆街？
人血饅頭都唔屌？

之前都諗住買佢個手掌咁細既燈牌，諗住一百幾十應該夠俾
點知報成550出黎

屌好撚仆街 點解啲人次次都俾佢呃到㗎

一開始呢班柒頭係連登搞燈牌已經記得佢之前搞過board game 同抄人地垃骰仔 fb成日彈埋d19廣告 食人血饅頭表表者

屌...

HK Apocalypse d 嘢幾靚
等我仲諗住買
見佢都好多客

咁仆街？

人血不了

當初有back佢隻boardgame, d expansion 一拖再拖, 拖到而家都仲有一個expansion未寄到我手, 一係就話質量唔好要再整, 一係就話印刷有問題要再睇, 又呢又路, 上fb page問野又扮盲唔覆 好撚野

推 咁仆街嘅

推呀屌 唔好再俾條仆街呃錢

喂好撚過份喎又整一單

6個月了
仲除便捐錢
有部分未冇受高等教育既 香港人係堅on9
唔理政見

係咪「租舖」係個FB Page?

不如對下係左邊定右邊

Source:

有冇更多資料呀，要令班人有後果先知道咩叫人血饅頭

頭盔：千奇唔好做犯法野

DKLM!

無人推？
出哂名可以私了

回水屌佢老母 篤佢出黎

我寧願唔撚宵都唔要比你呃手足錢呀

就係呢啲咁嘅人做爛個餅
講真 個idea 好好

無人推？

咁撚樣坤鳩個候任議員？

屌你老味諗住挾議員正名自己食人血饅頭？

仆佢個街，饅頭食得咁好味！？

用人既同情心同良知賺錢真係好仆街, 仆街過藍絲.
同大陸果D人地救佢佢仲屈9人錢既人渣有乜分別.

裝修書申請中

呃自己人下場同拆RB藍絲 一樣

又係佢
屌 點解好地地一個活動搞成咁
原本好期待

set 個死線比steve 唔回應後果自負

班仆街真係陰魂不散

咁我寧願攬炒唔撚宵 都唔要比佢地呃自己人

pish

唔好私鳥佢

岩 佢一定要嘔返啲錢出嚟

steve
你出撚哂名 今次仲想甩身？

推到解釋

steve 上哂訪問咁樣 無得甩身啦

如果今次唔揸正黎做 成個黃色經濟圈只會崩潰
再無人有信心參予

下屌原來係呢條人渣搞架

PUSH

推到佢仆街

屌！賤過黑警！

....

hi steve

屌佢老母 手足打生打死你係到呃錢

條友樣都出埋
有冇計搞鳩條撚樣 賤撚過黑警

佢今次做壞個朵 以後黃色經濟圈好難再搞得起

要查清楚

搵人出神獸喇

又係哩條友，佢真係眾籌黑名單嘅頂層
次次都食人血饅頭
見到真係打撚左鑊先，扮黃吸血仲賤撚過d深藍有立場嘅仆街

人血饅頭 DLLM

建議用比起拆RB 藍絲更高一級武力

乜撚嘢黃色生活定乜春 貼鳩佢食人血饅頭個Post親踢走我

屌 好撚嬲

！！！

淨係話議員監察個單
已誠信破產

狗到仆街 食人血饅頭

有冇人知佢邊度出沒多？

呢啲踩撚住幾千個手足上樓既撚樣
一定唔可以輕手

ROSE MA 同周庭講明唔會支持
同唔會去依個直播

條仆街呃晒所有連登仔

要私了呢啲小人

dklm

Tui

推 呢種人賤撚過禮義廉

講真死十次都唔撚夠

推 禁錯左

p

屌 見一次打一次
有無樣

推
可恥！

一定要推黃金經濟圈

推埋和理非活動

[行動post] 我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

啫係要召喚神獸啦？

x2

而家唯有返去濕鳩政府果個得濕貨嘅年宵

佢都幾勁 咁都比佢諗到
可惜用錯地方

到而家都未知邊度搞

好撚伏

唔係話唔想比錢佢賺
但呃錢就唔得囉

好撚仆街

加油手足！眾籌唔容易🙇🙇我會盡綿力！ 出咗第唔知幾多次post，都上唔到熱門，可唔可以叫你d朋友同朋友同朋友嘅朋友都一齊推🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀🙏🏻🙏🏻🙏🏻 thank youu！

我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

名都臭咗好耐
望周知

早排見到facebook係咁彈廣告都覺得伏 點會攞手足錢比fb賺

一望就知右面條撚樣

推！

左

呢個一定要推

唔撚去

點解和你宵個facebook page無人屌?

一係嘔返啲錢出黎
一係留低隻手啦屌你老母

推啦屌

哇屌 人血饅頭

推 咁撚賤都有

屌你老母，黃色經濟圈講緊生活必需衣食住行都算，搞個乜9和你宵黎cap水真係非常on9。

咁既時勢，仲有心情過節？仲有心情消費？
又黎快樂抗爭嘉年華？

唔係下下用黃色做主題就一定啱嫁屌你老母。

呢個channel都係食人血饅頭㗎

成日擺檔嘢出嚟呃人錢
我都中過伏

好撚仆街！

The world council係佢咩？呢個無問題喎，出到貨、玩到

TUI

聽講六道仙人cap 人地Netflix 樣式嘅av網黎扮係自己
又話親身飛去同日本av發售商deal 版權問題
Total 呃左一百萬

又係呢條友

推上去

可以直接私了
到時睇佢洗唔洗眾籌醫藥費

呢啲私了打頭 冇人有異議

應該都好難回水

有咩方法可以懲戒到呢班人渣

斷佢第3隻腳

對唔對得住手足吖仆街

食人血饅頭嘅仆街下場同黑警一撚樣

推推推推扮推

唔L係呀

係咪上次感恩節集會個班？
多啲關注呀屌你地

點解咁撚多仆街

我係係消防救護集會個次中伏嘅
admin又係Steve

肅清
邊個搵到佢打撚柒佢

香港人係有錢姐，但係呢啲嘢可唔可以fc多少少？
上次老闆娘個單都夠經典
霓虹燈又係聽過咁耐都仲有人喺fb問幾錢

我都唔想blame the victim 但係再多錢都要慳住洗㗎！唔好諗住捐錢係贖罪卷，有錢買物資拎去現場！搵可靠嘅中間人去助養小朋友好過啦

大事大非仲食人血饅頭

又食人血饅頭

靚？啲電池電線喺後面勁核突喎

咁樣就比人食到人血饅頭，仲要成班仆住買

dllm

有冇正氣人士搞真正嘅和你宵....
個idea好好, 但戈條steve咁撚樣,
和你宵點算?

無錯呀
巴打你自己諗下啦
買個牌仔幫到場運動咩？
不如捐比傳媒、自己試下印文宣出黎貼、買gear好過啦

屌 唔係第一次 屌你老母

有無人知感恩節愛丁佬集會係咪同一班
屌你老母臭閪呃鳩人錢

慣犯⋯⋯

diu

幾時私了依個垃圾

有個仲係佢地團隊既
爆到阿dave哥住邊、邊到出沒
成功比手足肅清既
我諗大家會願諒你地

人血饅頭食撚死佢

推到人人都知呢team pk

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

呢間野幾時推到佢收皮啊

仲有世界議事會

仲有咁多人落疊

佢一日唔死都係遺害人間

有機會，之前銀髮族有次集會嘅之後澄清過佢地同大會無關係，然後佢地喪屌人地

推推推, 賤到仆街

推 人血饅頭

屌你老母要攬炒仲宵乜柒

搭單問串燒呆假Cancer真Cap水單嘢最後點
依單嘢一定要跟進，唔好次次都不了了之

之前有人講過啲黃店門檻可摸以低啲，但我今日見到有間黃店出聲，希望門檻可以高啲，我覺得佢講得幾有道理

幫推

屌你老母

仆撚臭街
最撚憎呢啲仆街

推一推， 稍後跟進

條友出嚟解釋未

和你宵每次出post都你拎完光環就即閃，
個個問佢問題十問九唔答

就知道係伏伏地

叫條契弟出嚟解釋下
公開條數點用！

仆街人渣只有歸類，無法比較

幫推，點解可以咁賤格

之前少少地捐左100 仆你個街

嘩屌你

依加踢左steve 加左區議員監察
公開數字
留名監察

已經咁撚多野做 呢d仆街仲要咁

你割同路人
分化撚
拉

Up

冇啊屌你老母

人血饅頭 steve

推啊屌佢老母

可以收皮

Source?

又食人血饅頭！

一定要公開所有數字，要佢嘔返出嚟！

id #216132

夏迎春花秋月

屌佢老母啦
至少將宜家既所有捐款比撚哂星火先啦
之後再捐我地要你每一分每一錢都要公開數字

其實你點解會捐？講明要搞衰經濟
仲宵乜？

你老味原來world council單野又關佢事

照咁睇佢已經賺左唔少

推 有咩野可以搞

同bob叔講返條仆街
之前bob叔仲諗住幫手

推呀仆街

如期問我點解捐 倒不如問下點解咁仆街 仲好啦

原意我係讚成既

原來係佢

你介唔介意我將你搵到的資料擺上呢個網?

佢仆街就緊傢喇
但大家捐錢前真係諗清楚背後個意義
特別買模型話捐返幾多%比星火乜乜物物果啲
真係唔知大家買個模型放係屋企做乜柒

食屎狗

靚？佢抄人㗎咋

推
死仆街食人血饅頭
出街見到佢唔該幫手召喚神獸

我明呀巴打
年宵都可能幫到啲黃店
但你買個牌仔、模型真係意義不大
仲有衫
成日印個口號係件衫就話賣
不如實際出力啦大哥

好想有自己嘅年宵

岩岩先係tg公海見到
5demand not one less又賣250

好彩有巴打踢爆
呢條撚樣一而再 再而三呃鳩香港人
仆街過藍絲

一定要搵有公信力嘅人監察大型活動
睇清楚唔好亂捐錢

如果係真黃既
洗Q你係年宵幫佢咩，大家都可以係平日幫襯
大家就開心行年宵，咁被捕手足呢？

都唔知買黎做乜
著去街博狗拉做送頭師？

admins集體退grp
好難唔信唔係局

好似有另一班人睇唔過眼搞緊，觀察吓先

明既巴打
我都應該反省下
咁平時幫襯黃店算啦屌
大家有多錢直接自己買物資、捐比立場星火612傳真社啦

無呀，講大話㗎，睇晒 post未？

咁應該點做

有腦既人用埋係on9位
佢唔配做香港人
佢係中國人

Up up up

被捕手足需要我地啊

人血饅頭要推

Diu

區議員話自己比人罷上檯

黃色經濟圈唔應該連去節日囉，大家知唔知咩叫經濟攬炒？大家有冇諗過被捕手足？平時幫襯黃店已經足夠，但你走出黎慶祝節日話比政府聽我地仲好重視節日仲好想慶祝就係錯啊！屌你老母

抄邊個？

唉 要整個黃色經濟圈已經好難 你啲仆街仲要係到自肥 屌你老母

即係新既團隊都係假既？

推呢個 人血饅頭仆街死

推到佢自爆

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

我屌你老母有用既就唔捐
人血饅頭就食到肥肥白白

風采中學
梁樂聞

佢地係咪想個身體都裝修下？

又係呢個人渣

More

可唔可以唔好係呢個時候仲食人血饅頭

仆街

發國難財

喱d仆街要私了

Dklm

屌

而條撚屌點解可以呃完又呃

到時搞得成嘅話要大力宣傳!!
我等大家消息

我就係睇到話某幾個人唔做直播 覺得點解忽然大家都割左 原本和你宵個計劃真係好好 但你咁樣講一講 真係有保留

好？有幾好？
有得慶祝有得玩好開心？
有冇諗過被捕手足？有冇諗過比狗官宵禁既手足？

不嬲政治同路 唔代表係好人

好應該係講緊發展黃色經濟圈
但真係冇心情

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

條友係咪要出尼講幾聲啊？
唔係以為食完人血冇後果啊

做衰咗個朵
唔係講緊佢自己嗰朵，而係黃色經濟圈呢樣嘢，而家其他人都想搞年宵嘅話會令人卻步

仲仆街過藍絲 必需私了

推。

認真 一定要起晒班仆街人血饅頭黨
班撚屌除非揚撚晒個名 事跡
如果唔係會繼續做仆街野
由最早boardgame 到霓虹燈 再到依家年宵
班撚屌一日唔見棺材唔留眼淚

係 呢啲直情係騙子

佢家下FB直播搞退款？

又人血饅頭

佢地真係好撚煩

堆

推呀dklm泯滅人性

黃色經濟圈係日常生活係好，但去到節日層面我好反對

到底有幾多人捐咗⋯⋯

佢會唔會又賺5百萬買樓, 之後走佬

屌，好彩我仲未捐錢

但重點係我想行年宵呀
可唔可以搵過個團隊接手搞呀。
搵人買起呢個仆街團隊，獅鳥佢老母啦

正一老鼠屎，班藍屍見到應該心都涼曬

行你老母！你就行得開心！咁手足點？
玩真係咁重要？

本身個意義係想壯大黃色經濟圈呀
屌你老母識唔撚識呀
咁你值到光復香港前都咪撚支持黃色經濟圈啦
仆街

食人血饅頭重仆街過藍絲

仲食人血饅頭

你而家係同緊個政府講你好需要玩，你好需要節日，需要慶祝

黑警死全家，但佢要受完苦再死全家

話屌唔撚呀
仆你個街 衰撚過串燒保
冚家鏟 黎啲仆街成日借運動呃錢
為左自己利益 利用左大家既信用同良心
錢事少 係失去大家既信任
再多兩單黎啲事 大家之後互想猜忌
仆街 仆街 唔死都無用 冚家鏟
仲要唔止一次 屌你老母

呃手足錢 呃手足良心 仲要打手足
私了呀
屌你老母

現實啲講你係無可能令成個黃色光譜以至成個社會苦行僧式抗爭
和你宵推廣黃色經濟,一個黃嘅帶一個淺藍/港豬去都有機會擴大我地嘅光譜
呢種門檻較低嘅抗爭手段係走出同溫層嘅方法之一

私了

呀負責人，想問樂神帝國史寫撚完未？
btw 收皮啦食人血饅頭？

推 唔好再比人利用 被人呃錢

唔想死就捐番出嚟先

推推推

其實都覺得奇奇怪唔知有冇記錯
首先搵人籌錢打本租場
但如果要投檔又要收錢？
on top到開場又仲要收入場費

好似同人場咁
本身要收檔主投檔錢嚟營運
另外收番入場費可以理解
但佢呢個又收檔主錢
又搵人籌咗錢比佢營運
再要收人入場費真係好奇怪

屌 推到佢出黎解釋

痴撚線。

推
之前想買
其實ig好多廣告都想幫買
但未fc係咪人血饅頭唔敢買

大家唔好再買ed垃圾紀念品了

我喺Hk Apocalypse 留咗個言話人血饅頭
佢直接block 咗我唔比留言唔比表情
大家得閒嘅一齊嚟幫手洗爆佢
等想買嘅手足覺得奇怪 唔好中伏

[整合] – 發夢你要知道的十件事

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

快D滅佢國 唔想再見到佢

幫推

Idea係好
搵個有公信力既人承辦左佢啦

嘩 推

即係和你宵係假
如果係就好失望

推，個底花哂

呢啲仆街一定割

條撚樣幾有生意頭腦

眾籌真係好撚鬼 每個人都可以開眾籌 但啲錢用去邊根本無人知
以後所有人唔好再捐眾籌 望清楚先 唔好人捐你又捐

推呀，DKLM

佢FB PAGE好多人撐 仲話唔洗回水

另一idea 二次創作請注意
用手足做招徠時記緊手足s仲還押候審
一買一賣 雙方都有責任監督留意

Pish

屌 原來係呢條友

真係由佢？ 同路人仲點有心搞黃色經濟呀

回應未

死線呢

係得班傻閪黃絲先會一次又一次上當

華都張浚偉好撚鬼

【食人血饅頭】「和你宵」發起人被揭走數前科 籌近83萬 網民要求回水

港府取消鼠年年宵乾貨攤位，早前有網民發起「和你宵」行動，擬自行發起年宵攤位，包括乾貨、濕貨、熟食及少量義賣或學生攤位。發起人Steve（化名）更接受多間傳媒訪問宣傳，更成立網站眾籌，涉及款項已逾83萬元。但近日被網民踢爆，發起人與早前數單眾籌活動後「甩底」事件有關，群組稱已將Steve從成員中踢出。
Steve於上個月中接受本報訪問時指，計劃設240檔年宵攤位，包括乾貨、濕貨、熟食及少量義賣或學生攤位，反應十分熱烈，已接獲約360個有意投檔的申請。Steve指搞年宵是讓香港人多一個選擇，把心目中貨品多元化的年宵實現出來。
民間年宵初步擬定找逾3萬平方呎的室內場地，設240檔攤位，當中7成多作乾貨攤位、約10多檔作濕貨，餘下的用作熟食、義賣支持抗爭活動攤位，或給學生投檔。初步預計活動成本需約100萬元，場租預計15至30萬元，其他包括聘請保安及職員、廣告宣傳費用及佈置場地等。他日前接受訪問時指，百萬元成本會由十多名核心成員自掏腰包分攤。
未有舉辦地點率先眾籌
不久Steve「火速」成立Facebook群組「租鋪」及Telegram群組，並於眾籌網站GoGetFunding成立「和你宵」啟動資金，網站顯示，「和你宵」暫定於觀塘區舉行，資金用於租賃埸地按金、酬勞及市場推廣等。但一開始已有網友質疑，觀塘能否找到合適的舉辦地點，未找到地方前，為何急於眾籌。而眾籌達目標金額50萬後，仍繼續接受款項，質疑背後動機。
昨日（3日），分別有網友在LIHKG討論區爆料，指「和你宵」的Telegram群組發起人Steve早有「走數」前科，包括兩年前曾在Kickstarter推出左隻桌上遊戲「The World Council」眾籌後，未有按承諾發貨；多位苦主追討後沒有回音。至今年初又以HK Apocalypse的名義製作香港特式霓虹燈牌及骰仔，至8月反修例活動後，更稱會將收益扣除成本直接撥捐612人道支援基金，但之後不斷拖延發貨，當中骰仔因抄襲而被Kickstarter 4次中止眾籌。昨日在霓虹燈牌眾籌網站上，HK Apocalypse指會處理苦主的退款。而在Facebook專頁亦上載了捐出2.2萬元到星火同盟的入數紙。
記者根據桌上遊戲The World Council眾籌網站上寫上的Creator Studio查冊，資料顯示涉事的公司名叫Creator Studio Limited，於2017年3月底成立，由梁樂聞、莫冠生及朱寶城創辦，相信其中二人就是網友爆料的事件主角Lokson及Steve。Creator Studio旗下持公司「腦點文化」，於同年4月成立。而兩間公司在今年中都寫上，公司注冊處考慮將此公司從登記冊剔除。
Steve被踢出群組
網友爆料後，「和你宵」發起人急急「補鑊」，指團隊已將Steve從成員中踢出，並指邀請候任區議員張浚偉做監察人，緊隨成立新的Telegram群組。但隨即爆出張浚偉否認成為監察人。而新群組至截稿前已有逾1,100人加入，大部份留言都是要求「回水」。
Steve昨日於網上直播，指籌集資金至今沒有調動，會交由新團隊交接，如想退款會立即處理，「但如果有人支持會繼續進行」。會短期內確認位於九龍城場地，並以牌照科申請最快的牌照，但如未能舉行則會退款。他續指，退出原因是新團隊覺得他信譽有問題，「如果覺得我係人血饅頭我都無辦法」。他亦回應HK Apocalypse指，「The World Council」第一代已經發貨，而第二代已陸續出貨。
本報記者

LOKSON同STEVE同一個人黎架喎 即係梁樂聞囉

Steve好似係左邊

開咗LIVE

首期已袋 你地咪即管屌
我數住錢先

推 佢呃錢呃到買樓都得

佢話可以退款

屌開頭仲以為有得搞，點知好快就冇咗件事
原來係呃人黨屌佢老母
呢單隨時比人用嚟無限放大，破壞黃色經濟

屌

成日笑藍絲無腦，其實黃咪又係

區議員割咗席啦喎

咁新團隊又係咩新回事？

屌 原來就係佢

但係繼續搞
佢誠信破產仲會搞得成?

連登仔快d起佢底
呢d人先值得狙擊la!!

推
Bob叔live講緊

人血饅頭你都夠膽死食

如果bob叔肯自己企出黎搞
我一撚定報名幫手

成日都係facebook見到佢地
霓虹燈廣告
應該有唔少人買

唔怪得個死人樣咁熟口熟面

人血饅頭死全家

呢個仆街真係要推

之前都差啲買咗

咪撚搞黃色經濟大台

一出現好快變質

人血黎架

係呀屌

咁撚樣送錢俾條仆街

支持樓主!
大家唔好成日覺得單純信啲大台/公信力高既團體就算
最緊要既係，香港人要喚醒返自己去檢測不同團體，平台既義務!!!

如果交代得唔清楚
又呃鳩手足錢嘅話
等神獸召喚

推啊，食人血饅頭正仆街

一早話換團隊都冇用
根本就係同一team人

最後個老闆娘點

唔開店 潛左水

講得好

真係on9仔先買

真正商業奇才
應該搵左幾百萬

721 831 101 1111

眾籌一定要信得過先俾...

btw 岩岩先見到個post 開係吹水台，樓主開返個係時事台好d

Pudh

推呀

比所有人知

推爆佢呀

屌你老母steve

仆街啦食屎狗

?

推，衰過藍絲

pisj

曱甴平

嘩屌

又係呢條仆街

推 dklm

推啦 呢個垃圾團隊剩係識呃人錢
無同理心、只著重利益、
有心隱瞞自己黑歷史而改名換姓...
又點會係同路人？
賺錢的確唔緊要，但講大話、毫無透明度，再自稱會捐會捐 無收過錢，
你叫人點樣去信？

有冇巴打們幫手起底? 依D仆街直接當藍絲處理

STEVE 同 LOKSON 兩條大陸仔 賺埋D人血錢 落地獄啦!!

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

唉 屌
仲有眾籌到 仆街啦

有冇人識佢真人？？？

左面依家偷人名自稱Steve(化名），原名為梁樂文，英文名為Lokson。改名原因：Lokson名臭過Steve，唔敢用真名。
右面真名為Steve，中文名：莫冠生

睇返以前黑歷史都知 兩者由各種kickstarter 都一齊緊密合作至今，因此呢件咁cap水嘅饅頭，無可能只有其中一位參與

冇記錯係有嘔返眾籌個十幾萬 但有幾萬係啲餐廳老細定咩夾嘅就用咗定點

推!! 推依個 麻煩樓主PIN 方便巴打們起佢兩個底
所有食人血饅頭既人 一律當藍絲處理

有前科

依個要pin 呀

推爆佢啦！
Lokson同Steve兩條仆街可以一路食人血饅頭做咁耐生意，都仲咁多人幫襯佢地啲燈牌，同所謂嘅Design!

垃圾黎

Kong People(Hong)

食人血饅頭

真係唔撚再信班仆街
眾籌無大台都唔撚會信

痴撚線推呀

香港真係一個好神奇既地方
口講革命, 之後一班聲稱黃到金既人就搞年宵擺檔賺錢, 另外又有一班黃到金既人恨住行年宵

唔係掛

下次加埋騙案2個字落標題

食完人血饅頭仲想走？？？

原來和你宵又係呢條撚屌搞出黎呀？
屌你老母 真係人血饅頭 專呃人錢

diuuuu

推 生仔無屎忽

好好地一個香港人活動比呢條友攪灣晒

tui

都幾撚賤
幾時有手足清理門戶

仆街過藍絲 推爆佢

人肉饅頭係要嚴懲
仲衰撚過藍絲
希望今次殺一儆百

呃手足

血*

屌咁撚仆街 呃手足啲錢 好撚無恥

不如叫俾左錢和你宵既苦主企出黎
篤佢地啦
點解可以一而再再而三呃咁多次
道行好高下

佢係唔係T800

恰香港人善忘同嫌煩唔想發聲 因為佢係會出到貨比你 唔係完全呃哂你 但垃圾售後同比唔齊野

嚴格黎講就係一直打住香港人名號賣overpriced既抄人野 同利用眾籌概念一人收幾百咁你吹唔漲 唔似其他大型騙案會比人呃左好多而願意出聲

好撚伏

搞埋啲gimmick野
大大小小既市集都有人做過
有幾難？

依家連地點都未有

個理念係好
所以咁多香港人支持

Push, 屌你老母血曼頭必須死

人血饅頭

諗住大家係手足講個信字
好彩有手足保持清醒互相監察
我仲周圍send比人叫人一齊課金眾籌

屌，呢啲真曱甴真係打極都唔撚死

必須嚴懲喎，呢單野揚左，黃色經濟圈概念個朵臭到乜咁啦即刻。
麻包袋？

屌佢哋老味臭閪

屌原來係霓虹燈條柒頭
之前見佢fb賣廣告仲有人cm想買
要去各大fb grp搞搞佢

清算呢條含家產啦

up

推撚死佢

屌佢老母，係咪想比人制裁下

又係佢，死唔斷氣， 咁後生就呃人錢， 呢場運動半年已經呃撚左兩次錢死仆街

屌那星 俾錢前睇清楚先得唔得

嘩屌又係佢
佢隻world council boardgame真係臭名遠播

原來仙人都係佢教出嚟嘅

幫手推

屌 我一開頭仲好期待想去

Dklm
一定要比教訓呢啲慣犯先得

和你宵 係好人嚟架

傻撚咗？

唔止係發國難財
收咗錢走數真係死仆街

明明一早有共識今年罷年宵
係有班傻鳩走去比人食血饅頭
根本就算唔係被昆本身參與年宵件事都有問題

又係佢 真係要全世界識呢條友

睇到了 咁撚仆街
呢排好撚多仆街呃錢

割！！！！

成班賤種
要多d人知
眾籌乜乜柒柒都要睇清楚

cap 水狗 push

最新update
揸錢個個 (T800)已經delete 左tg account
Steve 話T800改左眾籌平台既pw佢都入唔到
唔關佢事
T800同Steve會唔會係同一個人/同一班人就自行判斷喇
暫時已知80萬凍過水

嘩屌賤格到

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

Agger

推上熱門
踢走膠post

冇人起到個steve底？

串燒保老闆娘話用左幾萬
光榮冰室話佢地自己食左呢條數佢
D錢捐出去
星火 傳真社等等都有份

World Council受害者揮手
出完貨要我追先有，送過黎重要扣起左個Expansion

玩good cops bad cops
將所有嘢推比Steve 再由佢把口講乜都唔知

依啲大嘢真係要由有公信力 有監察既組織搞先得

呢個steve我100%肯定佢係食人血饅頭
我telegram問佢個場係邊到，要唔要我幫手搵floor plan
佢就咁send過"?"黎覆我
好彩當時冇捐眾籌比佢

推
DLLM 乞衣仔

Source: 和你宵FB

新聲明內容：

1. Steve對於以往對其指控，已經安排於3/12晚8:30在FB Live一一作出回應，有興趣人士可參考Recorded live。所有有關Kickstarter的任何疑問，歡迎相關人仕聯絡 creatorstudiohk@gmail.com跟進。

2.有鑑於3/12晚FB直播期間，Steve於FB見到不少支持者的聲音，並且表明前事不計，只希望搞好「和你宵」。Steve亦曾經嘗試從大局着想，希望與新committee交接，順利將「和你宵」完滿組成。經Steve本人與新committee成員「肥雞」於4/12凌晨通電話後，對其態度及處事方式不信任（包括未經同意將候任區議員攦上枱，令新committee成員極速互相割蓆），加上在FB live上已承諾會退款給希望退出的人士，以及把剩餘金額繼續和你宵，故4/12凌晨Steve已經用自己方式重新奪得眾籌款項的絕對控制權，並將繼續以自己方法與剩餘團隊的力量達成「和你宵」。

3. 由於T-800在此事完全未有尊重原團隊意願，未經其他原團隊成員同意或認可下，多次私自嘗試將「和你宵」眾籌平台帳戶鎖定及計劃把所得款項直接交接與新團隊。Steve及團隊對此極為不滿，在此作出嚴重譴責如此不負責任之行為。經過凌晨內部商議後，將T-800踢出原有團隊。T-800不能在和你宵活動上有任何決策權或參選/參閱任何有關資訊 (包括租場、財政等等)，其之前溝通之任何潛在場地租賃事宜皆與「和你宵」無關，一切事宜請留意TG及FB專頁最新公告。

4. Steve會根據自己3/12晚在FB live公佈的方式處理眾籌款項，將來請以所有Steve做owner的TG群組與FB「租舗」專頁公佈之官方消息為準。其他於3/12各自衍生的任何TG群組皆是偏頗並且並未有給予Steve一個公平解釋或補救機會，只可作為發洩平台看待，不能作準。

然後又好似612咁俾人屌係大台?

所以話，任何慈善嘢唔好為求自己安心捐左就算，
俾人當傻仔咋。
所以賣旗我都唔買。

搞攤檔姐 做個類似中間人既角色

推佢老母

推到佢攞翻錢出嚟

私了啦 仲衰過藍絲

我真係越睇越嬲
叫人留言又冇答人

呢條先啱

推爆

話時話bob叔唔知捐左幾錢係佢度

尋日bob叔live話未俾過錢

612 721 811 831 101 114 1111 1118

係港豬咁撚蠢

diu push

有喺’和你宵’捐錢 中左招
真係街仆黎 消費香港人嘅善心

屌 咁仆街

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

Steve 的六人團隊表示腐皮

呢d唔係叫人血曼頭
係詐騙

發國難財，dllm

連登都有好多人諗都唔諗就話懲罰人
有時真心唔知係佢哋太有錢廢事煩同益下藍屍
定咁左膠大愛
定真係真心蠢

Dklm 本身好期待和你宵

屌嬲得濟㩒撚錯咗不推文

push 香港人咪撚再捐錢比d垃圾人渣啦 成日有人呃錢

痴線 琴日退出團隊 跟住而家就出聲明話不滿新團隊做法
重奪款項控制權 仲踢走埋其他成員
擺明根本果83萬就一直係自己袋

推呀
點解咁大件事冇人理

留名睇解釋

點解冇人捉呢條陷家產出黎私了佢

呢條友呃埋呃埋咁多錢

On9
Facebook好多人話支持，信你，唔洗退錢

比左新團隊 跟住因為live話退錢比人 所以要拎番個acc
笑左

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

入過去所謂tg group，睇下有乜幫到手，根本成件事都係商業嘢，之後即刻quit group啦

Steve Mok, 莫冠生（右面）(fc)
中學：東華三院李嘉誠中學 (fc)
大學讀HKDI Film&TV（2015畢業）(fc) I大
今年24歲，今個月月尾生日（唔記得邊日）搵人賀賀佢👍🏻
Facebook：Sang Mok, Kwun Sang Mok （空殼AC）(fc)
住址： 粉嶺 （fc)
手機號碼：67*0 *38* （fc)
屋企電話 : **6* 7**5 (fc)
職業：現全職食人血饅頭（亦即無業），聽講已俾前公司（非lokson公司）炒撚咗 (未fc)
屬性：中學只係毒撚，無咩存在感。近日因為食得多饅頭，變成自信毒撚。
佢黃定藍：藍到發黑。所有有關發夢嘅野佢根據唔想知、無興趣聽；罷工更加唔會；一心只想賺錢。
感情狀況：無女要（單身）
呢幾年長期痴住Lokson搵食。
有排好得戚，仲話佢啲貨來自大陸呀，成本幾蚊就掂；仲話賺咗1日都成皮野，真係佢所講賣咁少？
利申 同學 但我依家無呢啲「朋友」

多謝巴/絲揭發!

繼續推

tui 見過幾次

繼續推，呢D人渣。

推pk死

可以俾首期了
成班白痴香港人, 真心幫唔落
唔睇context, 掛個羊頭就自願donation
可憐其他有需要有未來嘅projects因為冇noise冇人理冇人donates

成班白痴香港人原來唔睇context
掛個羊頭就自願donation

下，又係呢條仆街？
點解佢呃左兩鑊都仲未死

認住呢條仆街
知佢地其中幾個成員
利申:中同 差啲比佢水鳩左

認真一問,搞個好似和你宵呢D野,其實手續有D咩?

咁而家仲有無人可以搞真和你宵

再搞都驚又係佢地呃9

求爆料 手足啲錢再無人起底同出神獸就凍過水啦

屌
其實咁 和你宵戈idea我真係好中意 好by
黃色經濟圈呀嘛！

但咁樣呃人錢！
d搞手係點嫁？同steve同一伙定點？
搞唔搞得成嫁

仲要扮撚埋手足

一定要

真名:梁樂聞
地址:上水彩園唔知邊
風采中學舊生
電話:96407074

蘋果條片同拍片澄清嗰個明明就係佢
仲係度扮steve
佢先係主腦 嘔返晒啲錢出黎啦仆街
如果佢再無回應再爆幾個同黨出黎

lm

屌你老尾。。。又係佢
又出黎呃錢

唔好再諗啦
講明係經濟攬炒

仲仆街過啲藍絲廢老

點解香港會存在呢類人

所以呢
共產黨見到你班香港人咁撚蠢
點忍得到唔呃鳩你

班仆街唔肯退錢？

steve 又名lokson又名ken
好地地點解要有3個名

仲未回水！

年宵主張不消費
你去投年宵變相比錢政府洗

其實而家即係點？？

屌你老母 姐係點解要咁樣姐

真係咁撚想岀名？
6月到宜家已經夠煩啦
仲有班仆街食人血饅頭
究竟個腦裝乜撚野
呃香港人同情心 想點撚樣

推佢老味

仲未回水
捐左兩舊

推到Lokson仆街

唔洗諗 呢D可以打到仆街 死騙徒

Pk 食人血饅頭
推爆佢唔好俾人中計呀

係囉 本身個idea 好好，比佢搞衰晒
不過好似有其他手足搞地區年宵，講明唔眾籌

本身概念係幾好 但呢條友都無咩信用

人血饅頭分化手足賤過藍屍

宵佢老味

人血饅頭分化手足
賤過藍屍

我屌佢老母

我冇份比錢，但睇人仆街最開心，輕輕一推

佢會唔會走佬去外國？要快d搵人告佢詐騙

受騙手足唔該開個tg群，一齊搵律師

推 嘔返啲錢出黎啊

嘔返啲錢未？？？

推,唔好畀佢走甩

仲搞緊添呀

和你呃

點做先可以打擊到佢？

又搞番起...

？

文宣材料唔應該只局限於「紙」

仆街等天收 賺呢啲陰騭錢

推到有人起佢底

好多人都唔撚知

老屎屎

Lm

有幫佢在網上訂左嘢，原先話 17/1-24/1 可以到年宵市場取。 出到去又話無貨。 俾完錢之後失蹤

Facebook message & email 全部唔覆。 原先都信佢繼續支持。 依家分分鐘真係似呃人

大撚把人去

打蛇餅打到仆街 銅鑼灣波斯富街

唉

租鋪（舊名：和你宵）口罩苦主區：

入黎，一齊打擊扮黃呃錢騙徒！